{
    "allQuizz" : [
        {
            "quizz" : 
                    [
                        {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "En 2018, les USA ont atteint un triste record de personnes qui ont contracté une MST. Combien de personnes en ont attrapé ?",
                            "answers": ["1 million", "2 millions", "4 millions", "8 millions"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! 2 millions de personnes on contracté une MST aux USA en 2018 !",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Les personnes les plus affectées par la Syphilis sont :",
                            "answers": ["Les femmes de 25 à 40 ans", "Les femmes de 20 à 30 ans", "Les hommes de 25 à 40 ans", "Les hommes de 20 à 30 ans"],
                            "correctAnswer": 2,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! Les personnes les plus affectées par la Syphilis sont les hommes de 25 à 40 ans !",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "En 1 an, ..... personnes dans le monde contractent une MST tels que la chlamydia, gonorrhée ou syphilis.",
                            "answers": ["268 millions", "357 millions", "374 millions", "412 millions"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! La réponse est 357 millions !",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Quelle est l’IST la plus fréquente en Belgique ?",
                            "answers": ["La chlamydia ", "La gonorrhée", "La syphilis", "La trichomonase"],
                            "correctAnswer": 0,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! L'IST la plus fréquente en Belgique la chlamydia !",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Par jour, dans le monde, combien de personnes contractent une IST ?",
                            "answers": ["Plus de 800 000", "Plus d’1 million ", "Plus de 1.5 million", "Plus de 2 millions"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! Plus d'1 million de personnes contractent une IST par jour dans le monde !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Quelle région du monde est celle la plus touchée par le nombre de cas de VIH (virus de l'immunodéficience humaine) ?",
                            "answers": ["L’afrique subsaharienne", "L’europe centrale", "L’amérique latine ", "L’Asie centrale"],
                            "correctAnswer": 0,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! La région la plus touchée par le VIH est l'afrique subsaharienne !",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Quelle est l’IST la plus fréquente en Inde ?",
                            "answers": ["Le granulome inguinal", "Le chancre mou", "L’herpès génital", "La gonorrhée"],
                            "correctAnswer": 2,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! L’IST la plus fréquente en Inde est l'herpès génital !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Combien de personnes sont touchées par une MST en moyenne dans le monde ?",
                            "answers": ["1 personne sur 10", "1 personne sur 25", "1 personne sur 50", "1 personne sur 200"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! 1 personne sur 25 est touché par une MST dans le monde !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Avec les années, le nombre de personnes infectées par une MST...",
                            "answers": ["Augmente ", "Diminue", "Reste stable", "Se rapproche de 0"],
                            "correctAnswer": 0,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! Le nombre de personnes infectées par une MST augmente !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Quel pays a distribué des préservatifs pour combattre le virus Zika (une MST aussi) ?",
                            "answers": ["La Chine", "Le pérou", "Les Etats-Unis", "L’Inde"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! C'est le Pérou !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Quelles sont les quatre infections les plus répandues chez les personnes de 15 à 49 ?",
                            "answers": ["Le VIH, la mycose, la syphilis et la chlamydia", "La chlamydiose, la gonorrhée, la syphilis et la trichomonase", "Les poux", "D’autres MST tel que l’infection par le VIH"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! C'est la chlamydiose, la gonorrhée, la syphilis et la trichomonase",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Combien de temps dois-je attendre pour faire un dépistage du VIH par prise de sang après une prise de risque ?",
                            "answers": ["1 jours", "2 semaines", "6 semaines", "3 mois"],
                            "correctAnswer": 2,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "VF",
                            "question": "Les IST se transmettent uniquement lors des pénétrations non protégées",
                            "answers": ["Vrai", "Faux"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse ! Un simple contact cutané avec des lésions peut suffire à transmettre certaines IST !",
                            "justificationFalse":"C’est faux, un simple contact cutané avec des lésions peut suffire à transmettre certaines IST !",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "En 2019, combien de personnes vivaient avec le VIH dans le monde ?",
                            "answers": ["12 millions", "25 millions", "38 millions", "44 millions"],
                            "correctAnswer": 2,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! 38 millions de personnes vivaient avec le VIH dans le monde en 2019 !",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Quelle est l’espérance de vie d’une personne atteinte du sida dans le monde ?",
                            "answers": ["- de 5 ans", "+ de 5 ans", "+ de 10 ans", "+ de 20 ans"],
                            "correctAnswer": 3,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux ! L’espérance de vie d’une personne atteinte du sida est de plus de 20 ans !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "Laquelle de ces propositions ne protège PAS des MST?",
                            "answers": ["le préservatif masculin", "Le préservatif féminin", "La pilule contraceptive", "Digue dentaire (carré latex)"],
                            "correctAnswer": 2,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse !",
                            "justificationFalse":"Faux !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "VF",
                            "question": "Lors d’un match d’improvisation un jouteur peut être exclu du match.",
                            "answers": ["Vrai", "Faux"],
                            "correctAnswer": 0,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse ! Lors d’un match d'improvisation, il arrive qu’un jouteur puisse se faire sortir de scène dans le cas où il a accumulé deux fautes personnelles.",
                            "justificationFalse":"Faux ! Lors d’un match d'improvisation, il arrive qu’un jouteur puisse se faire sortir de scène dans le cas où il a accumulé deux fautes personnelles.!",
                            "fact" : ""	
                            },
                            {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "La part du numérique des émissions de gaz à effet de serre est de ",
                            "answers": ["2%", "6%", "8%", "18%"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet. ",
                            "justificationFalse":"Faux ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet.  !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "color",
                            "question": "Exemple de question 4 ?",
                            "answers": ["green", "orange", "red"],
                            "correctAnswer": 2,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet. ",
                            "justificationFalse":"Faux ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet.  !",
                            "fact" : ""	
                            }
                        ],
                        
                    "creator" : "Maison inter",
                    "title" : "Quizz IST - MST",
                    "date" : "2 mars 2021",
                    "route" : "quizzMaisonInter" 
                },
                {
                    "quizz" : [
                        {
                            "type" : "QCM",
                            "question": "La part du numérique des émissions de gaz à effet de serre est de ",
                            "answers": ["2%", "6%", "8%", "18%"],
                            "correctAnswer": 1,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet. ",
                            "justificationFalse":"Faux ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet.  !",
                            "fact" : ""		
                            },
                            {
                            "type" : "color",
                            "question": "Exemple de question 4 ?",
                            "answers": ["green", "orange", "red"],
                            "correctAnswer": 2,
                            "justificationTrue":"Bonne réponse ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet. ",
                            "justificationFalse":"Faux ! Le numérique produit 6% des émissions de gaz à effet de serre et 4% de la consommation électrique mondiale. Ces chiffres concernent la production d’appareils, leur utilisation et l’utilisation d’internet.  !",
                            "fact" : ""	
                            }
                    ],
                    "creator" : "",
                    "title" : "",
                    "date" : "2",
                    "route" : "quizz2"
                }

    ]
}
    
